试试淀粉，看看单宁酸是否有苦味，如果没有，就把最后一点水倒掉。 5种你可以在城市里寻找的美味小吃|Vanessa Hua | 2021年2月7日|Outside Online 
 漂白过程还会提高面糊的酸度，让面粉中的淀粉吸收更多水分，进一步增强蛋糕的柔嫩度。 烘焙大赛上值得吃的蛋糕的四个小贴士 
 淀粉开始在土豆片的外面形成一层交联。 如何制作酥脆金黄的土豆，每次|贝基·克里斯托| 2020年12月18日|华盛顿邮报 
 它的淀粉含量很高，每四分之一杯含有24克碳水化合物，这意味着它可以将面团粘合在一起，创造出有嚼劲的口感。 《另类面粉好奇食客指南》|Christine Byrne | 2020年12月15日|Outside Online 
 把淀粉刮到和土豆一起的碗里，轻轻地混合所有的材料。 Olga Massov, 2020年11月30日，华盛顿邮报 
 相当多的这种面包使用马铃薯淀粉和木薯淀粉，试图生产更轻，更蓬松的产品。 如何购买无麸质而不被欺骗|DailyBurn | 2014年4月12日|DAILY BEAST 
 糖和大量的淀粉会让你兴奋，然后崩溃，结束你的深夜派对。 五种健康合法的保持清醒的方法|Dave Asprey | 2013年12月4日|DAILY BEAST 
 用藜麦而不是米饭来做它会让你有意大利调味饭的美妙口感和舒适感，没有淀粉。 周末聚会的三种藜麦食谱|Jane Coxwell | 2013年5月26日|DAILY BEAST 
 蔡康永:蔬菜、肉类和淀粉的比例要高得多。 5位世界著名的厨师讲述他们对亚洲食物在美国的狂热的看法马洛·斯特恩2012年4月29日 
 淀粉颗粒可以通过它们的同心条纹和它们被碘溶液染成蓝色的事实来识别。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 淀粉颗粒有时会保留原来的形态，但通常只有通过染色反应才能被识别出来。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 淀粉在冷水中不溶于水，但在沸腾时，它会溶解，形成一种厚厚的糊状。 农业化学元素|托马斯·安德森 
 曼迪·安穿上了她最好的一件白色连衣裙，因为上浆而显得僵硬，像个小气球一样引人注目。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 准备一些很清很淡的阿拉伯胶水，或一些稀淀粉，或大米水。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利